自從中六之後, 拍幾多次拖都係無feel

自從中六嗰年比嗰時女朋友派咗帽之後
好似一路都收到自己好埋, 唔敢用自己最真誠嘅一面去同其他人相處咁

中六畢業都有約十年了, 當中都拍過十幾次拖, 但每段都唔長, 最長嘅都只係得嗰一年幾

記得當中有一次係識咗個女仔, 本來打算同佢做sp就算, 但屌完之後覺得個女仔都好似唔錯, 就索性一齊咗, 不過係同佢一齊嘅第二日開始我就後悔, 甚至同親佢扑嘢都好似拍緊av咁, 要交戲

又有一次係同咗一個好純嘅同事一齊, 佢純到一個地步可謂出旅泥而不染, 但過咗幾個月都係覺得無feel

感覺好似永遠都捉唔返拍拖嗰種愛與被愛嘅感覺, 我都有嘗試過表露自己嘅真性情出嚟, 但一去到表露嗰一下, 我就會好驚, 好驚會唔會又比人帽, 又會再一次令自己傷害

有無人明

屌你老母，唔撚好出黎害人。

當女中是g咁屌就得

驚帽只係合理化自己貪新鮮的行為。